住係柴灣既巴絲..柴灣神醫退休啦

住係柴灣既你一定有聽過郭亮鴻既大名
果個會鬧病人..但又會晚晚打比每個病人關心佢既醫生要退休啦
點算呀..我真係睇佢知至好
超唔捨得佢退休
但又覺得佢退左休就唔洗日日早過姑娘返工又遲過姑娘先放工..可以舒舒服服生活
佢真係一個又好又盡責既醫生

我接受唔到呀

無巴絲住柴灣

好似好後生咋喎

D人話佢有六十幾七十歲架啦
但完全唔似

睇醫生次次睇佢先好得返

佢對病人嘅緊張真係唔係個個醫生有

我都係 試過有次病左佢無開去左永利道睇
之後重嚴重左都係要睇返佢先好

佢真係神醫黎
雖然好鐘意屌9人，但每次都會親自打電話問你好返未
次次有病都係睇佢一劑好番哂

葛量洪

係 不過我覺得係太多病人所以先咁燥底
依家醒左朝早一覺得唔舒服..就八點就出發去診所道等
唔係晏左去等超耐
但無啦無啦

重陽退休......冇得有咩留返拜山講啦:(

撞名 但佢真係好好既醫生

傷口發炎冇戒口
比佢屌到仆街
但好warn

warm

我相信睇過佢既人都一定比佢屌過

又唔覺佢好燥底
有時屌9你都係為你好

試過睇曬附近2間都唔得又貴，睇佢一下搞掂
人又超好
中午病都等到夜晚佢翻黎先睇佢，無啦無啦 你叫我以後病點算好

係 佢屌鳩你真係為你好
同埋真係感受到佢係好關心病人

係柴灣太多庸醫定點 真係個個都唔得重要貴

唔捨得呀
仲記得第一次睇佢覺得佢好型好charm 保養得好好

今時今日香港仲有呢d 醫生？

而家睇果d 後生醫生
都係專登開多兩隻抗生素比你， 如果唔係你claim insurance 佢無錢賺

你講緊咩 完全唔明

都依家都keep得好fit我覺得
但d人講到勁細個就睇佢..講到70歲都黎緊..但完全唔似囉
我覺得頂多五十頭

柴灣仲有個朱楚堯ok ge
葛醫生以前阿媽會帶我去睇~大個就冇睇佢了

係 試過有次發燒病得好嚴重..除左即晚打黎問我有無好d同叫我快d休息外..第二朝再打黎
明明佢無多人睇到痴線..試過入去聞氣偷望到..未到十點已經成三十幾人登記

我媽五十歲都同我講佢19,20歲睇佢

依個係邊 真係好驚之後病唔知點好

lm

朱醫生救番我塊爛面

佢堅勁，真係有心醫人
上次我咳左成個月，睇左兩三次醫生都唔好
第一次睇係去樂軒臺果個睇，個阿伯望左我兩眼就是但開啲藥比我勁hea
之有個fd叫我去神醫度睇一睇兩三日就好翻晒

係高威閣呀

未入黎之前諗緊唔會係郭亮鴻掛
點知
由細睇到大 睇左廿年

係，見你唔聽會打多幾次
好有心

今日我呀爸發燒 佢為左睇有得claim錢既醫生去睇林英 個膠袋都唔鬼比佢
之後講起郭亮鴻..佢係咁話依家依個一定唔係以前係第幾座果個..係咁話佢個樣邊有咁老

葛量洪我就聽過

開到咁夜，好辛苦
又多FANS，搵夠退休嘆吓世界仲好啦

係 其他醫生真係hea睇
有次隻腳痛到俳街行唔到咁遠睇郭亮鴻 去左附近睇..個醫生摸都唔摸下就知咩事咁..重要睇完都無撚用

真係睇到我變中女啦

二十幾年前睇過佢，之後轉左永利陳乜坤。

試過無聽電話佢重會打黎屋企..再唔係打埋比你屋企人

有次訓晏左去左睇佢攞醫生紙
咁我又有少少鼻水少少痰
佢幫我睇嗰陣好似好緊張好大件事咁
唔知佢係估到我落嚟射波交戲定點啦 （我唯一一次扮病射波）
最後睇左四舊幾水

真係太多fans 佢一日都唔知止唔止睇一百個症

我好長情 除症細個睇周鵬輝外..之後都係睇佢

我好似咁耐以黎都未睇過四百幾咁貴

我睇過佢
唔知 d 藥唔啱定點
頭兩個月爆得仲勁
有次有少少鼻水順便攞 d 藥收鼻水
點知食完兩個鐘之後狂噴鼻水加頭痛
喺街要即刻返屋企

所以我懷疑佢知我想射波玩我
專登吹大俾特效藥

教訓你唔返工

唯有希望自己健康d

我之前咳左幾個月睇左好多醫生都唔好
一睇佢即刻好返

唔係佢逼我食藥我一早收咗皮

咳真係睇佢先好

重要一定要係佢道食次藥先比你走

之後點算呀，淨係會睇佢

食完坐3個字睇下有無嘔先俾走

上次食完嘔佢都冇屌

樓主收唔收到post card

唔係睇開佢，
有次肚痛&痾到到唔郁得咁濟，
去左睇本身睇個個，叫我飲寶礦力，食咩都得但唔好生冷，
無好到。

之後下一晚太痛去近d既敦亮鴻睇，
同佢講話之前醫生講d乜，
佢即刻鬧話：唔係呀？咁梗係唔得啦，你剩係食得白粥，其他咩都唔好掂。
之後個兩晚都打電話問情況，好快就無事。

佢仲要係收得平d個個

應該收到 好多巴絲等到去旅行先寄比我好多謝你地
之後一收到我呀爸係咁問肥熊貓係咩黎

真係唔知點算好

未食野就去隔離買個包食幾啖先可以食藥 真係好鬼貼心

佢真係收得平

其實佢真係唔止醫得好人咁簡單 我諗大家同我一樣係唔捨得一個又有醫德又會關心病人既好醫生

點會屌 試過有次係屋企食完藥嘔之後勁驚打落去診所姑娘勁好..同我講唔洗驚呀女..邊粒藥再食之後去訓就得
佢個道特別係戴眼鏡個姑娘都係超好

仲有
我阿婆以前成日都心理作用以為自己病，
去其他醫生個度次次都開藥，

一去佢個度，問左幾問，佢即刻話，阿婆你睇落乜事都無喎，你似只係想食藥安心d姐。你驚死，但亂食藥仲快死。你諗清楚，真係覺得有事再翻黎。

之後我阿婆冷靜左都話 好似又真係咁

對唔住睇到亂食藥重快死笑左

細個係度打針係打Pat pat
但去陳少瑜睇多

每次傷風感冒發燒都叫我啪支針
啪完就無事 好快好番
Mo la mo la

大個打針都係打pat 有次發燒佢又話要打針..我忍唔住問可唔可以唔打好驚痛
佢即刻呀女乖啦打針快d好 之後就收左皮去打針

係 打完針勁快就好

大個都打Pat pat

係 三歲定八十都係一樣打pat

次次去都係打針

不過快到第二日就好番晒

唔早講香港有個咁好嘅醫生
就算遠一遠我都去搵佢

睇過一次

柴灣神醫
有冇巴絲比佢叫過食白粥白麵包清茶清水

係 第二日就好得7788

wadiu由細睇到大喎

老母睇開佢
唔知佢知道之後會有咩反應

有聲嘅頂你
細個睇覺得佢好惡有啲驚
佢個種惡係有一部分唔耐煩但又有一部分係幾溫柔嘅惡 有冇人明我講咩

但佢每日都好多人睇

次次有某隻病係食郭醫生既藥先會好返，仲會打針，快d 好返。通常食一兩日藥就會好。而我個隻病都算手尾長，咁快見效真係唔簡單……
食其他醫生開既藥，完全止唔到 。所以每次即使我幾唔得閒我都落柴灣睇佢，信心保證!!! 如果日後隻病翻發都唔知點算
而且，佢都算係由細睇到我大既人黎架

重有奶茶咖啡蜜糖水唔可以飲

睇黎依道好多人都係由細睇到佢大

荃灣都有一個鄧錫英

朱唔係睇皮膚多既咩

Btw對面巫浩源睇過兩次都ok既

但睇郭亮鴻多
全家都睇佢
之前有個親戚唔舒服 本身睇左次醫生 個醫生俾左啲藥佢算
之後都係唔太舒服 就再睇郭醫生
佢話好嚴重然後寫紙叫快啲入醫院

佢個到真係好多人

覺唔覺佢個樣似陶傑？

會打比病人關心咁warm 退左休真係搵唔返

唔似
似老夫子入面果個秦先生...

我喺診所度嘔

周伯個樣都應該差唔多退休

有無甜

想send個post畀佢個仔

我估係佢度做d姑娘應該幾開心,
一年總有幾次10日左右長假...

係幾勁
以前感冒有啲橙汁沖劑飲
不過有次發燒睇2次都未好
要入急症先搞掂就冇再睇過佢

佢有仔 ？

無

未睇過 專精咩架？

咁多柴灣撚
襯佢退休前去睇多幾次lor

家庭醫生

幻想到 好老尷

仲有個盧玉鱗都ok

以前睇過，但佢D藥好差，食極唔好

女護士打架喎...

細個睇開陳少瑜

由細睇到大

周鵬輝真係幾歲之後都無睇

好細個果陣老母就帶我睇佢,
不過大左自己就轉左睇第2個

我都覺佢D藥唔掂

Send啦 你識佢？

聽聞佢個仔唔係都係讀醫既咩？

雖然 入到去 有佢講 無人講 極速睇症
但佢D藥 真係好勁 同埋 佢真係會打電話問你 有無好D 係個好醫生黎

係 佢都ok 都細心
上次佢配俾我隻咳水可樂味

上次我感冒+胃痛
講左感冒症狀未講完就趕左我走去拎藥
痴撚線

以前細個睇左5個醫生都冇用
睇完佢先開始好返

次次傷風感冒都睇佢
次次夜晚佢都會打黎問有冇好返D
真係好warm
成日阿妹阿妹咁叫我
呢d醫生真係搵唔返
但之後太多人佢睇症開始急同冇咁有耐性就冇再睇

其實係叫郭亮鴻

仲記得第一次睇完佢, 夜晚收到佢電話問我有冇好返啲, 我真係嚇一嚇, 收左線先識得感動, 冇諗過佢會親自打俾病人

😘

應該會好sad

一定搵唔到個醫生日日咁多症睇重會抽時間打比病人

係 佢一放假就放勁耐

上次喉嚨痛想睇佢撞正佢放假
估唔到

獲獲都叫

佢D藥好差，拎上手係咁甩粉

後尾去睇，次次都話開最靚既藥，要加錢

以為鳩俾醫生紙個d神醫

佢真係會打電話問候你，無一個醫生會咁好
同埋睇佢會好得快啲，其他啲醫生食一星期藥都未好

試過8點鬆d到
得佢係診所
佢知你要返工
會睇左你先

其實近年唔太好
D藥力好重,食完個人keep住好攰

利申:一出世就住柴灣 不過唔係睇佢

佢對d姑娘都好好，d姑娘都跟左佢好耐

原來咁多人住柴灣 細個成日病都睇佢
btw 其實唐榮光都ok

其實可以叫佢打手臂 但打完手臂果隻手會痛到唔郁得舉手都舉唔起
之後我同姑娘講好痛 佢話都叫左你打PAT

個樣三十幾歲，咁快退休

細細個已經睇佢 柴灣只係睇佢一個
佢每次都會打電話提我食藥個下好warm

依家睇周伯係因為有公司卡, 同埋拎假

D姑娘個個都有返咁上下年紀

D人話有70歲

我都係

咩Facebook group黎🙏🏻

應該係"柴灣人柴灣事"

無錯

我bb果陣睇到大嫁...我媽話我細細個行過佢間診所，會特登走入去玩啲玩具車

我冇睇過佢
平時睇開唐榮光
聽就聽過 但其實間診所係邊
住左柴灣16年

次次腸胃炎又屙又嘔都係睇佢

其實林英醫生都好好呀 啲藥都好快好！
巫浩源睇過一次，麻麻哋
唐醫生都係好好人

但係打完針會瘀

上次個細路係咁發燒，幾聲咳咁
好彩睇佢，佢叫我個細路照肺，
之後發現真係肺炎，
撞岩之後去旅行，
佢打越洋電話比我同寫定封信比我，
結果真係去到當地睇醫生有用
可以話係救命恩人
事後買返手信比佢多謝佢，
比佢屌我話咪嘥呢d錢，
第一次比人屌但又好爽

好誇張我覺得 佢真係好到無人有

我呀爸今日睇林英 個膠袋都唔比佢

佢d止屙止嘔係幾work

肺炎你都仲帶個細路去遠行

我老豆睇左佢30幾年 你話呢

睇開盧玉麟

比左成皮幾野，同埋冇人睇到個細既

以後睇咩醫生好

你無野啊

未夭折？

不過佢d收據假紙d字唔知出自邊個手筆
世界級肉酸.....

寫字樣衰同個人係點係無關係的

純粹講佢地d字....

佢對男病人好關心 夜晚會專登打電話問食左藥有無好返d

我同老豆次次都會聽到佢電話 反而我老母就無份

射波一定唔睇佢

佢醫得好勁？
睇開 潔心

1 你老豆真係病你老母唔係
2 hehe

未試過扮病去睇 係咪會屌你無病拎咩假紙

睇見個名，讀撚咗葛量洪

今日同事先講起呢個gp d人好撚戇鳩
咩都影上去，食個飯 買野都要放上網

我一直相信hehe

睇左咁多年 從來無老母份

算啦 街坊group師奶group係咁 不過呢個group似反共底

等波睇漁灣個間

仲要好平

不過都因為依個gp d人share野得太勁 原本工業中心賣卷蛋都無得再賣

有，食左兩日

之前住柴灣 診所係留下
愈大愈少睇醫生
是旦買萬寧藥食
細個個陣
我食佢藥一兩日就好
以為自己身體咁勁
原來個個都係咁

真係平打埋針聞埋氣連三日藥先260

林英掂唔掂？

係因為你係hehe先咁諗咋 你個名

佢d字真係不得了
不過有次佢幫我寫紙轉介去東區 個護士都睇得明

唔知
不過我呀爸睇開
呀媽以前都睇開郭亮鴻 但成日屌佢..之後佢唔去睇

睇完拎藥要即刻食 又唔講我知係喉痛 我仲拿拿林吞晒去 爭啲嘔

1999

喉嚨痛唔係自己都feel唔到呀

落重藥吖嘛

唔知好嬲點好笑

個人認為好
病得勁 會揀佢

Btw..都幾多人住柴灣

屌佢啦，我呀嫲便秘咗成個月去睇佢，
佢都仲未知原來呀嫲有胃癌

個冚家剷爛賓周冇春袋林英完全唔撚柒係路，鳩睇無醫得，試過同個仔睇傷風咳同發燒，一見你用醫療卡就全程閪鳩你面，唔夠分半鐘到想趕鳩人走。仲要開藥限死開兩隻，開傷風同咳水但係唔撚比退燒藥，我問佢我個仔發燒喎醫生，點解唔開退燒藥呀？屌佢老味閪一句話用醫療卡竹係咁樣架啦，再有唔舒服聽日再黎啦，我之後串鳩佢話你間診所咁撚鳩撚屎，退燒藥都冇得開就執鳩咗佢啦！

冇得加錢加藥咩？

睇黎我要叫我呀爸聽日再睇過第個醫生
你咁講完我都有問佢今日發燒開左幾多種藥
佢話原本兩種加左90蚊先有四種
但佢咳到甩肺竟然無藥水

你個名 你係咪貼住張memo紙係心口個位痴線佬

我平時睇姑娘都有講邊粒係喉糖

貴藥要加錢一件事，退燒藥咁普通加錢覺得有點那個，不過如果佢事先有講明都算。問題係個仆街淋鷹一副市僧樣仲閪口閪面就好想屌撚柒佢

睇黎真係要下定決心星期六晚去柴公散返兩個鐘步做下運動

我呀爸真係貪平有得用醫療卡..唔係睇佢就睇王秉亮個條黃綠醫生

柴灣郭繩武都幾好架

樓上有個巴打話sd個post比佢個仔
係咪真架..我真係想多謝佢咁多年黎幫我地睇病

王秉亮射波首選，全套15-20分鐘完成
堅病咪撚攪

堅病係一定唔可以睇佢
佢真係廢到無人有..完全係hea做

射波都要等成15分鐘，去潔心好撚過

Walk in 由掛號到走人喎，潔心有預約都未必得啦。

好

我覺得佢黃綠醫生依個稱號唔係浪得虛名
有屋企人之前膊頭痛貪近睇佢都唔好..淨係開下止痛藥
之後叫佢睇郭亮鴻之後轉介佢去對面做物理治療..勁快就無哂事

睇開陳少奇
不過佢地兩父子開藥都幾重
有時重病，食完藥個感覺仲辛苦過味食
姑娘好nice，見到呀婆/伯用醫療券好好態度

我係成日喺條街講早晨同bye bye 嗰位

不過柴灣勁多痴線人 今日搭地鐵有個呀嬸問我依架車係咪去太古方面 心諗已經做乜鳩依道頭站黎
之後佢坐我隔離係咁對住佢身上個把兩面都印住張國榮既扇係咁講野重好溫柔咁摸佢塊面又問佢做乜唔出聲 嚇到我仆街..之後又再問架車我係咪去太古

同佢自拍嘛 當留記念

原本有諗過偷影佢把扇 但佢係咁講野又係咁摸扇上面既張國榮實在太恐怖淆底唔敢偷影

柴灣真係好多傻佬傻婆

係超多 有無知我講果個memo紙呀返 件恤衫個袋口位日日都貼住張memo紙又叉起一隻手一路行一路口upup

佢地唔係兩父子

細個成日睇佢，一定會打電話黎睇下我食完藥點

SAME, 食藥打針, 第2日就好

不過普通射波就周老伯

個grp其實不公開, 比人封似係有d「行家」報串多d, 反共底其實我都估唔到, 通常呢d grp響其他區都係建制開, 但呢個又唔係

我成日諗, 其實一盤生意做熟一個社區, 已經賺夠有突 偏偏香港地D商家做做下會走火入魔, 例如之前熊仔曲奇

D 藥好堅, 幾日就好

建議你病到十月
可以日日見到佢 補償往後時間相思之苦

有冇食過豬扒大王

桂香

我講緊卷蛋

宏德居酸辣麵

BB 我為你今日7左一次

我都想知

利申：住左廿年柴灣

B乜野B

重有永利蘿蔔

你可以睇返我個舊post 之前我有講柴灣有乜我覺得好食

青年商店？

叫開熊貓做BB
Baby bear-cat

次次行親都見成村人係門口等

近柴公果間海南雞

係 由細食到大

依間都見d人成日講..d雞係咪好滑

係超多人 有次試過十一點去 姑娘同我講上就full哂啦..下就再開先黎
點知下就去..未開門.已經有廿幾人排緊隊

係，你買一次就知，水準高過好多海南雞專門店

星期六食下先
不過依家宏德居對出都有間新開海南雞..但睇柴灣gp劣評得好勁..有無食過

我搬來柴灣半年，睇過郭亮鴻唔多夾

不過醫生真係人夾人

建制開個d 係xx友，沙田友，荃灣友咁

有，伏到痴線，衰過附近任何一間燒臘檔

咁一定唔會試啦 我都睇到d相舊雞勁老..睇完零興趣

之前病親都成日去睇佢,每次都排晒長龍

姑娘都好好嫁 我比郭亮鴻鬧到喊之後
d姑娘係走過黎安慰我 話醫生講野係咁嫁
仲比我係房入面喊夠先出去坐

堅on 9 圍爐取暖、一早quit 左😓
柴灣撚、又少一個好醫生 sosad

嘩 點解可以鬧到喊

不過郭亮鴻好唔中意人講廢話，講多會比佢叫收聲

係 當你答佢有d咳既時間佢會話有就有..唔係有d 你話有嘔又會比佢塞..咁姐係嘔左幾多次..今日同琴日各幾多呀

張紙寫神愛世人

同埋成日係新翠條天橋見到佢

幾前日晏就又撞到佢 捰住份報紙係咁fing.. 但偷睇到份報紙都貼左張memo 紙
佢真係好鬼痴

上次我老逗感冒，佢隔兩日打黎問我老逗有冇好翻翻d

其實佢真係每日都工作十幾個鐘
八點左右就開門幫病人登記 個陣姑娘都未返工..到十二點幾睇完上就既症..又會打比上就既病人 打得黎應該都夠鐘開下就個場

就黎二百個正評 睇黎連登真係幾多巴絲住柴灣

見得多都見怪不怪

不過其實係柴灣特別多傻人定道道都咁多

絲打你一定未入過屯門

我想問而家運動場仲多唔多傻佬?
細個喺運動場等校車成日好多傻佬撩我哋玩

(細個住咗十幾年柴灣, 而家搬走咗 )

你又知既 真係好少去新界..淨係識沙田

我射波搵潔心

今年柴灣真係好唏噓

環翠成個場俾人起晒, 幾間開場都而家既鋪bye bye
又到郭亮鴻退休...

童年回億冇下又一d, 冇下又一d...

睇住環翠由開到成行成市嘅大排檔，到而家拍晒烏蠅

細個好鐘意係環翠大排檔到食野
跟住又無鳩啦啦收左起餐廳
起餐廳都算。間餐聽同垃圾冇分別
而家又無鳩啦啦收起晒。唔知起乜鳩

柴灣好快會變快廢墟

睇死濕鳩令X係想整到好似興華咁
但佢又冇撚諗過你起撚晒連鎖店。啲野又賣到貴一貴
邊撚個去個到

環翠真係最sad..以前大排檔雖然好烏糟但真係最有獲氣
但我最鍾意都係新翠園小食

係啊 細細個成日會去食 又唔貴

除左環翠大排當
以前都有興華熟食中心
但係拎展搞到而家柴灣無野好食

健一小廚我的茶餐廳

邊到？
平時放假終於唔使食公仔麵

林英垃圾級嚟㗎喎
試過睇完仲嚴重咗，而家要醫生紙先會搵佢
佢最得係胃藥同敏感藥，其他真係

醫德 呢種仁醫值得讚頌

我估好快有記者搵佢訪問

以佢性格, 應該唔會接受訪問
最多俾記者放工時問到姑娘一兩句...

再見了

執左九世啦

我都覺 佢咁有性格唔會制

興華撚屌鳩撚展老母 宜家樓下無啖好食 次次都要過樂軒臺宏德居食

搬左黎柴灣幾年
搭車都會經過望到
但就係未睇過
雖然未睇過
但咁好既醫生退休的確可惜

興華真係好劣 入面黎講得大快活同民華好d
但民華選擇太少

呢 d 咪醫生，唔係搵藥比你，收完錢收工

已經上左報
做記者都幾易

其實佢真係唔淨係為賺錢..聽過好多次d呀公呀婆去睇但帶唔夠錢..佢會叫人下次先比

新翠園

以前細個同公公成日食

我勁鍾意食新翠園真係選讀書食到出黎做野

我都係 成日陪公公去食下午茶

每逢大時大節我地屋企都會約埋姨媽姑姐去新翠園食
不過唔知點解次次去嗰度食野都係坐喺電梯下邊嗰張枱

睇黎我地講緊唔係同一間 你講緊樓下大排檔
我講緊大家樂後面小食舖

紅字

成日聽唔到佢電話 miss call
咁耐淨係接左佢4-5次電話
但會打去屋企

佢係一定要搵到你
有次試過打比我呀爸 因為搵我唔到

下午茶嗰間係
小食舖

我講緊係冒險樂園隔離嗰間

左手邊嗰個鋪位

其實郭亮鴻係咪情意結同打發時間先做到70幾歲？

講真 佢堅持左咁多年都親自夜晚打電話比病人⋯
真係好難得

上面有巴絲講到 唔亂開藥比呀婆同唔收唔夠錢班公公婆婆 呢2件事係真既話

好值得去佩服佢

唔夠錢下次先比一定真 因為我好耐之前聽返黎..再前幾日係柴灣gp都見到有個人(應該後生既..唔記得郭亮鴻叫佢打針定聞氣..之後佢好似話帶唔夠錢 郭就同佢講依家要好返先..唔該下次比）
我覺得係好誇張

因為佢個位附近係大把銀行..匯豐東亞中銀都有
你無錢佢可以叫你去禁錢 而唔係下次比

我細過發高燒睇佢，的確會打電話嚟

細個睇開張國明
傷風咳睇郭繩武

其實好少會睇郭亮鴻
對佢印象最深刻就係次次睇完 夜晚都會打電話黎問我食完藥好D未

各位有心既寫張心意卡多謝下佢

正有此意

覆錯左

真係上左黎抄post
但估唔到佢竟然接受訪問

未見過佢唔戴口罩 但60幾歲人keep到咁都幾難得

未見過佢唔係著裇衫就真
Keep得勁好

扮社工 屌

可唔可以出個柴灣飲食/吹水post~

之前有個野食post

Where is it

佢D藥好勁
仲有次次去都要打針(仲要係打pat pat )

呢幾年無乜去睇佢
轉去睇陳元坤
不過我諗陳元坤都就退休咁款架啦

我通常睇林英

林英好似好唔得

上次睇佢, 同佢講有喉嚨痛
睇第一次未好
食晒藥未好仲差左, 覆診

佢第一件事係問:你係咪係邊度再感染到呀...